核彈!!!! 有警員在韓國電視台KBS受訪承認警隊暴行!!! 同我spread出去!!!!

借post!
[核彈級 點解冇人講！！！]

精華 + 中文字幕:
全片:

韓國電視台KBS特輯, 有警員受訪承認
1. 至少有兩宗關於警察涉嫌強姦示威者的案件，並由醫護人員證實，實際數字是更多
2. 721 是高層向元朗警區下命令延誤支緩，製造無警時分，企圖令市民再次依賴警隊
3. 陳彥霖死亡調查方向受警方強行更改，禁止內部以謀殺方向調查

技窮咁加埋中英文字幕比你地掉呢個核彈出去！！

Special from Korean TV Network KBS, HK Policeman admits following during interview:
1. At least two cases of policemen raping protestors, has been verified by medics, but actual number is greater
2. Police absence during 21st July Yuen Long Attack is a political ploy by senior police officials, to make citizens rely on the police again
3. The direction of the investigation of the suspicious death of 15 year-old has been forcibly altered, investigating it as a murder case is prohibited

p牌推唔郁!! 幫手!!!

自推!!!

推到佢老母全世界睇到!!!

幫推啊

Push

推!!!

推

同我Twitter曬出去!!!!!

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

pushpushpushpushpushpush

又黎啦 又黎“點解冇人講”

推！！！

push it

中字推

我推！！！！

P

拉

Pull

lppp

大力

拉你老母咩

push

推爆你

推吖！！！！

大大力

黑警死全家

呢d野
公開身份講先會安全兼轟動

再推

要back up

推啊

推呀

睇撚到炆

推！

推到twitter! 大家記住幫手share 唔好齋推啊

pushhh

pish

琴日咪有post講 咩無人講 不過照幫你推

Pish

曱近平

唔可以俾佢沉

真心，依個要推

電視台播得出應該有check身份先播
可信性高

公開身份一定會死的,除非人身保護,但會被飛虎隊滅口,所以要入大使館防暗殺

令我諗起前排個預言post話有高層變節，不過唔知爆料警係咩位呢

老老實實，點解冇變聲

推唔到都推！

呢個堅要推!!

推啊！！！！！！屌！！！

呢個直接推去外國 比外國睇啦

聲音有冇經過處理，如果冇好易認

甴近平

推呀屌

終於有尚存人性既警察講出真相
希望佢唔會有事

又加核彈

冇普選都唔洗請核彈

推！！

twitter戰士!!

公開身份都要按排好屋企人先，始終風險好大。Btw KBS好似係韓國好有公信力，share出去好事黎

Twitter reddit

不意外

已Share比韓國朋友

推爆佢

幫推

痴線 咁可以更加肯定所有野都係真

將佢變全世界都睇

tui

推咗先

呢單野係比較少人推

P牌照推！

推!!!!!

明明係大核彈推唔郁想問下香港人係咪麻木了

喂 呢單好撚勁

133422234

FACEBOOK 果後睇唔到

推上去twitter fb reddit

習近平 甴近平 殺人犯 強姦犯 香港警察 香港警甴

大推

有冇人知韓國果邊反應點

推爆

曱甴平

傳去全世界！唔好只係推連登！

Tui

無警員證,點樣信

記者朋友,唔講問

pushpushpushpushpush，推到上海牙

陳彥林單野太黑暗啦

阿媽又失埋宗,狗警滅左門

推啊咁重要一定要推

推推

唔夠view

韓國🇰🇷KBS 時事追擊 中文字幕片
有訪問香港警察 (有爆料7.21、浮屍、強姦案)
Part 1： youtu.be/o29xIVge_F4
Part 2： youtu.be/mAGwNrX4L3w
Part 3： youtu.be/brB0YUvFnKI
Part 4： youtu.be/Bmbc0ItjJys

報導👉🏻

椎

習曱甴

推！！！！

推啊！

Pushh

感謝

唔好咁講, 佢地見到都眼火爆

幫推！

推！今日ERERER記招立刻否認 證明班曱甴對呢個節目好重視

Push.

黑暗到

建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官指揮各(港島/九西/九東/新界西/新界東)警察總區巡警及運輸署管交警
、四參考舊市政局民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)市政議會監督5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官及巡警必要時要求/禁止巡警的任何行動及區議會可廢除或併入市政議會
、五律政司設調查局管刑事警察及機動部隊

.:。

其實好似樓主咁正正經經打個標題就得
唔好又「點解無人講」
不過推到更多警察叛變先

點解冇人講

128

幫手推

點解會推唔郁，明明有kbs fact check

證明班狗真係弱智
721可以話係警隊民望插水關鍵起因

一定要提住721，呢個係警甴死穴

大大力推

KBS係韓國好似幾有公信力？

推

btw好擔心呢位警員安全

Up

有冇人可以follow-up

721 831 101 1111

推 黑警死全家落地獄

푸시

Puah

밀다

p牌推

唔好忘記

推

必須制裁黑警 重組警隊只係基本
黑警有組織性輪姦 虐待 謀殺被捕者及其家人朋友

post

垃圾港共

我都係 P 牌

퍼가요

推 但有咩用

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

推番

612721831101

609

仆街P牌推唔撚到呀！！！！！！！！！！！！

屌你老母淋病

721

點解冇人理？

講真, 冇人理既原因係, 點解係要搵韓國電視台, 一個應該冇乜香港人識既電視台, 而唔搵香港民主派議員?

Korea has raised coronavirus alert to the "highest level". More than 1,500 peolple have been infected. Our friend HK, please pray for Korea. HK and Korea can & will overcome difficulties.

3個月前既post 得700幾正評

冇左

咁多個月，呢個post竟然仲未開part 2

香港人原諒黑警了？

可惜咁樣唔足夠指證克警

我有問題
咩差佬先有可能知咁多唔同區既野？警司？

YouTube條片冇左？

sosad

點解會得700幾個正評咁少

核彈左3個月竟然未開到2